騰訊娛樂台

手持騰訊500萬跌到不足300萬 何生：唔賣住等佢升返

騰訊今日重挫7%，表示持有「萬零股」騰訊的散戶何先生，對今日跌市表示擔心，並表示現在出售騰訊會「蝕底」，所以會靜觀其變。

以今年高位476.6元計，何生手持騰訊高峰期值約500萬元，如今跌至不足300萬，賬面蒸發約200萬元。何先生指，自己擔心騰訊進一步下跌，但股票升跌難以預測，現階段都是先觀察形勢。
他又認為：「如果蝕緊都唔賣住先，由佢先，希望佢遲啲起返多少。」他又認為股民現在應該持現金，不要入市較好。

劉央曾睇見千元！騰訊跌見265 半年前6億撈貨恐已輸2億

騰訊(00700)連續20多日回購，可惜股價仍跌跌不休！有「女股神」之稱的西京投資主席劉央，於今年4月時表示，騰訊跌穿405港元「南非底」時大手增持，單日斥資達6億元。她當時又估計，騰訊2020年前可升至1000元水平，睇好其前景。

惟騰訊周四(10月11日)低見265元，假設劉央半年前的購入均價約400元，並持貨至今，帳面虧損達33.75%。以此計算，劉央的6億元貨累她損手超過2億元。